(突發)已經好多義士被拉，只有一條出路

就係不向惡勢力低頭
我地無得揀，已經有好多示威者被拉
仲等啲咩啊？仲要被人拉多幾多個阿！

幫手救人啊

唔可以再忍再等啦

唔可以再比人拉

唔需要更強武器 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

幫手去上環

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

引起關注

推依個

<極度重要>你既決定關乎於香港既未來！！！